「男友可以碰、爸爸也可以」哈哈哈 獸父猥褻國中女 唔駛坐監

根據《聯合報》報導，單親爸爸阿虎(化名)獨自照顧就讀國中的女兒小秋(化名)，從老師那得知小秋在學校交男友，還被男友「隔著衣服摸胸部及下體」，阿虎暴跳如雷，不僅掌摑、拉扯、用菜刀刀面拍打女兒的臉部，甚至說「男生可以碰，爸爸也可以碰」，便抓她胸部、下體，又罵她是妓女、比妓女還不如，拿剪刀剪她的頭髮。
次日小秋到學校向老師吐露遭爸爸猥褻之事。台中高分院依強制猥褻罪將阿虎判刑10月，緩刑5年；並在緩刑期間，禁止對被安置的女兒實施家庭暴力、禁止騷擾、接觸、跟蹤或其他非必要的聯絡行為；遠離女兒的住居所、及學校至少50公尺。

咁細個已經識講AV對白
不得了

個老豆講架喎

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

自
精蟲上腦

台灣人真係好努力實現日本AV劇情

可惜依單冇入到球

但都中籠

だから、エイミー、その後、台湾の部門は本当に雌犬がいっぱいトランプルとの両方の場所を生きること、それは椎名と呼ばChuzuoが香港外で発見暗唱笑いの中に人間の脳の両方を配置します
愛、近親相姦、強姦、強姦、死体を拾う
時間があれば、あなたの妻、姉妹/いとこ、ガールフレンド/妻の妹、友人のガールフレンド、孫、精神遅滞女性、精神遅滞孫娘、 、医師屌女性の患者は、盗む嘢女性のゲストは、助手の排水口を持つ男の書記官屌運河を呼び出すイニシアチブを取る
先生は生徒の一人と恋をしたいと思っていましたが、生徒たちは大失敗の波に遭遇しました
その後、あなたは、将来の崩壊を容易にするために映画を撮影するときに、果物を作ることに最も関心のある部署に同意せず、その後、
傾斜、ダンピングと性別の程度の直前に最もXinzhai騒々しい口の部分のような台湾の最も
運河が着陸する前に尋ねることができる、台湾の妹は彼の頭を振ったが、最終的に完全に撃たれた
だから、それは本当に卑猥な場所です

日本av 真係好流
台灣領先60年

肥水不流別人田

老豆係咪忍左好耐